因為人工智能，大學business科收生愈來愈低。因為人口老化，醫療愈來愈高

因為人工智能容易取代

a level年代爆分先入到的精算，而家只收27分

a level年代爆分先入到的qfin，而家只收28分

a level年代爆分先入到的risk man，而家只收28分

反觀醫療，因為人口老化

物治30分

職治29分

視光，化驗，放射28－29分

咁28分都唔係叫低
尤其是醫療高分咗某程度上係好事嚟
你都唔想比班垃圾醫你架
至於你話高分咗會唔會令真係有心嘅人讀唔到
/淨係得翻書蟲
咁又另一回事

好多拔尖入精算

宜家收27 ?!

Risk man 25/26都入到

識考試同垃唔垃圾又兩回事嚟既

十幾年前電子收幾條A添

而家低到連御理都入到

推